HKCS賣旗日要人

希望手足將黃色經濟帶入社福界

批新服務果陣, 政府好多時會考慮機構聽唔聽話
HKCS夠膽6月已經表態, 又夠膽顧及義工安全而取消賣旗活動 (籌唔夠指定金額下年無得賣旗)
希望手足俾社福界睇下香港人的實力!
光復社福

仲有一日咋!!